其實你地股票同現金比重係佔幾多?

假如有一百萬既話

無一百萬。完

8:2
以股代息

痾煙股票啦梗係 呢排都只係大漲小回

上一頁

30%月供5號仔

95%, 5%日常開資

我死返出去先

買巴郡，自然會幫你決定點投資

20萬現金應急
其他就all in股票